有冇人對拍拖結婚生仔呢啲無乜憧憬？

如題
一直覺得拍拖/結婚會成世俾人綁住，無曬自由。
人生咁短點解唔玩盡啲？寧願去外國流浪下見識下，反正溝女最後都係為咗扑野，直接揾sp仲好，又唔洗綁手綁腳

冇

到你老咗又無伴嗰陣記住今日喱個post

四十先黎搵個後生既

後生肯show你先得㗎

有樓有車fg48k，到四十歲唔升都應該九萬幾你話啲後生女show唔show?

你到時餵唔飽佢，睇佢帽唔帽你

老當益壯

40歲再講

有個伴不如自自由由過人世 我有諗過去做和尚

咁係因為你未遇到令你想同佢結婚的人

有

個個都係咁講 我可以肯定結婚唔係我人生目標之一

有冇試過好愛好愛一個女仔好想同佢一齊變老先

我唔會愛其他人 只會愛自己
拍過三次拖都係咁

三個女朋友都係成日管住我 好麻煩
可能我唔識愛人啦

覺得所有男人遲早都會出軌 對愛情無信心

曾經都真係好想早啲結婚生仔
但自從同ex 散咗之後
真係驚咗呢樣野 覺得依家咁樣幾好
好怕比婚姻束縛 又或者係因為未遇到個令我有結婚念頭既人掛

會有啲咁嘅人？

我都無
因為我覺得自己根本無可能吸引到自己想要既女
最後就會夾硬搵一個

由細到大對結婚生仔都冇乜憧憬
拍拖都仲會諗下
但係大大下去到依家差唔多27歲仲係A0 對拍拖既憧憬都消失緊
唔會有人鐘意我架喇 算啦都係

有
但另一半好似冇

呢度

年輕人 將來你會明白

咁我不如揾sp

溝女靠把口嘅

咁溝仔呢
生活圈子細 好少男仔fd 搞到唔識同異性相處咁

有啲嘢唔係你控制到

唔洗咁怕醜 女人本身有優勢 你笑多啲又唔係catgirl咁樣衰已經贏咗

不嬲冇乜憧憬 但結左婚過得幾開心
都幾好彩

開心就得啦

恭喜（真心嘅

唔係呀
我又未到catgirl咁既地步啦
可能真係唔岩眼緣先冇人睇得中我

主動啲

知道
不過主動得多又驚惹人反感 好矛盾呀

窮人唔生仔
玩多幾年就自殺
後顧無憂perfect池

即使我有錢都唔會生

男定女

Same
再望住呀爸呀媽關係麻麻,
有時真係會諗究竟結婚生仔係為d 咩
不過望住人地好幸福個一刻又會羨慕

高手高高手
玩撚晒
識嘆

一定帽
食唔飽呀！

女

係 其實係大氣候嚟
愈嚟愈多嘢可以取替romantic relationship
根本可有可無

但社會缺乏一啲group比自願單身終老人士聚下
啲種小聚會嘅需求只會愈嚟愈高

同你一樣
我諗我呢世人都係只可以羨慕人地
幸福應該輪唔到我

又唔玩得～冇精力～老到自己都想嘔

結婚...望到呢兩個字都覺得辛苦

唔好咁極端 都係拍下散拖算自由度大啲

連散拖都冇得我拍

同埋對孤獨開嘅人嘅標籤未搣甩

有憧憬，揾唔到姐

將孤獨同寂寞掛鉤
加上有啲人自我標籤

淨係結婚唔生仔好似幾好 二人世界

主動 d 啦 女仔真係唔難
反而男嘅如果你外貌唔出眾
就去到邊都比人笑無女

對婚姻對愛情都無乜信心 寧願信自己

唔生仔結黎做乜

有
好想同男朋友一齊結婚生仔
移民外國 生番兩三個細路

人生目標

後面果句中曬

擴闊圈子好重要 重質不重量

扑嘢扑到80歲

我打個比喻啫性慾我自己解決到

當自己郭富城咩

男仔幽默d 其實都好吸引
如果個男既對女既冇乜興趣 但女既係咁主動搵 會唔會覺得好煩？

都岩 我都成日比fd屌我唔踏出comfort zone
好想重新做人

再講單身狗真係打佢一鑊

自己笑下自己就算

點揾

會潛而默化
好似物理學家話自己物理狗

例如你得中學Grad 身邊朋友圈子都差唔多

IT狗同理

你都識講 我都唔想害咗人 寧願自己一個開開心心算
我生活環境本身就令到我好獨立 愛對我唔太重要

只係你人生比較成功，所以對愛無需求姐

我人生成功？用起底功能睇下我咩料再講

自己都未搞掂,無咩可能仲要比更多負擔自己
拍拖結婚生仔對我黎講係負擔,老左無伴到時再算

唔好戇鳩啦死港女

諗法同樓豬相似，但冇拍過拖唔敢講呢世都會咁諗
不過相信我唔會搵到女朋友，所以都係keep返呢個心態，玩盡無悔

到你見到人哋有幸福家庭嗰陣都冇撚羨慕

咁表面？香港地有幾多家庭真係幸福？

外表好差?? 我都係a0女25歲...

後生女就算show你
會咁快想嫁你咩？

做咗廿幾年人都A0 真係拍拖嘅憧憬都磨滅埋 結婚生仔更加諗都唔洗諗

外表呢d好主觀 正正常常女仔樣

正常樣應該主動d OK 架wor

定你太挑剔

比人帽完就對愛情失去曬信心
完全無期望 咁就唔會再有失望

對住鍾意嘅人幽默唔到
絲打你都係無自信啫 想搵就搵啦
唔好怕佢覺得你煩
覺得你煩就遠離你㗎啦

計到盡

當你粗粗地65歲退休
養個仔讀到大學 用22年
溝條心智成熟r既女做終生伴侶到結婚用5年
生小朋友1年

最多玩到37歲要認真了

自己既圈子太細

可能係我打動唔到佢

你太怕醜喇 大膽d啦 有自信既男仔都好吸引！

有冇snapchat 有就試下用啦 溝仔溝女神器

試過哂咪無憧憬

原來佢冇用sc呀

個腦會轉慢左

咪問下佢忙緊乜 lor